[極無恥]世界小姐香港代表王詠珩同李日朗女友黃靜藍抄襲偷款 開網店賣貴貨

國際小姐及世界小姐香港代表王詠珩(ig: wingheng)同李日朗條女黃靜藍(ig: bluenamchu)最近開咗間網店叫NWs.Endupus ( ig: nws.endupus)，扮晒係自己設計，但佢地最少有7件貨品其實都係零改動咁偷咗另一間來自馬來西亞，叫Doublewoot ( ig: doublewoot_fashion) 嘅網店嘅設計，有啲仲要比正版賣貴成倍有多。

由於Doublewoot無喺香港市場大肆宣傳，所以無咩香港人識，容易成為佢地偷款嘅對象。

左邊係原設計Doublewoot
右邊係偷款嘅NWs.Endupus

除咗抄款抄pose之外，連product description 都要copy and paste咁抄人

留意返，王詠珩同黃靜藍嘅網店喺今年5月底先開，但正版Doublewoot早喺舊年/今年年頭就開始賣被抄襲嘅款式，明眼人都睇得出係邊個抄邊個。

一套都話咁岩
套套都係咁

好仆街

Tui

可能直頭係淘寶貨 抄襲都慳返

Cls 件件都一模一樣
擺明呃妹妹仔

唔緊要啦wfc

lmlmlm

影衰香港人

LM

樓主俾埋形容同title我都係兩個都唔識
不過我聞到痴線西嘅氣味 留名

炒到足

黃靜係藍呀

款式顏色直抄，叻女

似
仲賣得貴過正版

去深水埗睇布

你估要喺茫茫布海搵得番同款布好易咩

兩件廢柴

要推俾多啲人知wor

你直接係ig度dm左doublewoot先
話俾佢地有人copy

用深水埗d布扮高檔貨呀？
臭雞！！！！x2！

深水埗買布買得你咁醜！！！

又會咁岩一模一樣嘅？仲要件件都係咁

上星期已經dm咗
佢回覆話會通知佢條team

少少都唔改直抄
無恥到極點

你講呢幾條友冇一個係識嘅

唔識呢兩條女
睇相擺啲pose好尷尬 尤其有得對比
對手唔知想點

貴一倍

咁仆街

推

咩年代，仲有人去深水埗睇布

可能唔知邊度入完貨再釘個嘜頭當自己

去dm被抄公司 最好講番係香港人舉報佢地 香港好注重知識產權

抄得咁足

你班仆街唔抄係咪唔撚識生存

仲要賣得貴過人地
藍藍豬今次幫唔落了

都幾靚女
放過人啦

sd去人地公司啦，即刻告到摺埋

cls

屌 連啲影相pose都抄埋
有冇懶到咁啊
好cheap

抄得咁明目張膽都幾勁

抵屌 推
但係邊個黎

Sor推返

重點！

痴線
有幾件啲花花位置完全一樣
咁勁搵到一模一樣嘅布
定呢堆係原店入貨再高價賣？

一模一樣喎
會唔會係買返嚟改tag扮自己出，根本「揀布」呢part都慳埋

原價300幾蚊抬價抬到成千幾銀
無撚野呀？

真係一撚樣．．．
Ｄ價錢仲要貴好多
垃圾。

唔講啲咩 淨係講model都差天共地啦 條港女咁撚豬

屌bluenamchu玩垃圾微博唔係港豬就係藍

黃絲：得個名黃
藍絲：得個名藍

黃靜藍
個名好熟
好似以前睇過

好撚唔知醜
個個都識上網嘅年代真係仲去搏冇人知自己抄襲
蠢過隻豬

pish

使唔使一模一樣

時光機

一係搵淘寶做, 一係改tag扮自家出

超難 我之前咁啱經過買過塊幾鍾意嘅 因為無特別記邊檔買 之後再去想搵返都搵唔到

可能大家都係同一間淘寶店批發

啲硬照影得好撚屈突
有對比之下更加三流cheap雞feel

又幾誇張...

好狼死

抄得好誇張喎

好撚唔知醜

我有呀
我dm被抄公司時話希望唔好令到你地對香港人有壞印象，話晒個王詠珩都曾經代表香港去選美，好影衰香港人

笑撚咗，推

推 影衰曬

推到佢地仆街

佢哋着到出嚟勁似淘寶貨，啲pose抄淘寶？

完全唔知咩人
咁撚無恥

正版啲 model 相都靚好多

抄同一個品牌仲要扮咁多

呃錢仲要咁大貪

呢單嘢可以點拆

呢d情況到底認抄襲好d定認markup貴過原價一倍好d

推
但兩個都冇人識。。。

啲Kol好多開鋪頭都左抄右抄
個風氣真係
Pumpkinjenn間woke up like this 又係抄sunniesface同glossier

我覺得直情係喺嗰間店度買.....
有乜可能一模一樣...

不過話親自設計啊..冇話親自設計件衫
到時捉字虱~話係設計其他野

well done

似直接買返來再賣double扮自己設計
衰過抄

香港網店 唔意外啦

push

連件衫pattern啲花位置完全一樣

我都有咁諗
抄得咁足

肯定係啦

Cls

推到呢兩條八婆仆街冚家剷

Model質素高下立見

Cls接軌支那偷呃拐騙文化

pose都一樣 笑撚死

自己搵布抄款自己整都話有少少出過力
啲花紋cutting一模一樣擺明買左人地件衫當自己貨啦

樓主果然係一塊憤怒的鮑魚

所以真係此風不可長呀

仲未有連登仔去佢地ig到留言既

賤到

呢啲稱唔上抄襲偷款，偷款都起碼係自己有份參與裝造，而家擺明係買條裙返黎，再車個tag落去就當係自己product

賣得貴過咪就似買人啲貨返黎轉手賣
魚目混珠

留名睇道歉文

痴撚線，點解可以咁樣

條女仲要樣衰
推撚爆佢

誇

連顔色名pistachio 同 Lime yellow 都照抄

仲未有人去洗版既

推到佢仆街

得靚好靚

支持樓主，香港真係越黎越多人十足十大陸西咁，偷呃拐騙

話比doublewoot知啦

texture差咁撚遠

Thx

佢地出左聲明認係同一間入 markup一倍
咁間double wood d實物quality應該都幾差 同model相d texture完全唔同

攞貨賣，賣貴一倍，唔畀人篤爆都唔澄清，傻閪先會信。

疫情下全球運輸受阻延
反而可以先推出採購品而唔係自家設計唔洗找

真係好撚柒 而家先承認買人貨
真係設計師仲點搵你合作

由頭到尾諗住死好彩冇人知就唔交代

推到佢收皮

哇，留名睇仆街呀

人地話一早寫好幾隻字就可以免責
買返黎就可以唔使寫來源同品牌

人無恥先可以做世界冠軍

高質
抄襲者收皮啦

應該會話請咗個設計師
不過原來個designer 係咁
深感抱歉 然後一係收皮一係繼續呃錢

但markup三倍嘅款點計先

啲款好令

markup咁多我不如直接喺Doublewoot度買，見佢所有order都免運費寄黎香港，經採購店買反而要滿988先免運

仲要mark up咁多

呢句帶晒頭盔
但我覺得其實都幾誤導

我估唔到離地中產都要用d咁低既方法去呃

唔高一倍價錢邊有錢賺呀
原價賣返俾你好冇

Btw 人地d相有d pops
擺2條草加個布廉都好
就咁白底又唔識擺post又暗
成個淘寶貨咁

黃靜藍仲有幫果間自稱”本地設計”既抄襲品牌做model，間野仲要偽黃加無良
想幫個朋友狙擊間野好耐

仲有小紅書

有冇人覺得佢排牙好似隻馬

巴打我知你講邊間，係咪Alexxia? 我知間野啲衫全部都係抄大牌子再改少少，但點偽黃法？

無奸不商呀

上年大三罷出ig story話罷工
事實上只係close左門市，office所有人要照番工
一個老細係離地港豬，一個係偽黃
平時都照幫襯藍店
早個月po “stand with hk”，其實只係怕俾人鬧先po

屌啱啱想講 完全正確

上個月527都係咁
post完之後同啲staff講雖然門市唔開但要照返工

有好多野爆
隨便問，我會轉告俾朋友
朋友會答

仲有話自己係香港本地品牌 但全部衫喺中國整 本地你老母

佢係話香港brand，冇話香港造
不過抄款係事實，每季都係抄
夠膽講朋友咁耐以來都未見過佢地畫過野
乜野紐約設計師，一樣都係抄款

從金融轉戰OL市場 堅持直播試衫吸客 上環開舖月賺百萬

有畫啊 不過係望住人地啲款改少少再畫 咁咪變咗自己設計囉

多謝巴打分享爆料，老實講我都比佢個527 post呃咗，一直覺得間野鬼鬼地，點知真係偽黃
希望更多絲打可以見到呢個post而唔再幫襯佢地啦

真係當香港人死

send張圖比廠之後再指揮

買得呢間野啲衫既港女唔會理
我之前諗住開個新po

推爆佢就岩

老實講我之前都買過，但而家聽完你咁講我決定以後罷買

偽黃，無良，質料差，抄款
仲有咩理由唔罷買先？

屌佢老未姿勢都抄足 但又抄得衰過原板仲要好大陣支那大媽柒味 抵制佢兩個死臭閪

抄到咁足出貓不能太高分呀。識唔識呀

推 此風不不可長！！！

假貨比真貨貴

大陸廠貨尾
改個牌當自家品牌
大陸常見
不過賣得貴過真嘢咁多又第一次見囉

衰過原版 不如偷埋人地張圖啦

好耐之前買過一件完全唔覺得個cutting靚
質地又差 根本唔值呢個價位

一撚樣嘅淘寶

Push

佢地覺得真係會冇人知？

仲要抄同一個brand 想唔認都唔得啦傻柒

抄唔多件驚死人地唔知

怪唔知啲裙嘅design好飄忽
全部抄款改少少當自己出

但其實Zara H&M 嗰啲全部都係抄大品牌然後改少少就出

屌仲以為真係佢地自己做哂設計,揀布嗰dpick意思原來係喺其他ig shop pick明顯誤導啦

唔講以為係代購

可能絲打你身材好
因為呢間野係專俾啲冇身材又短又平既人買
果啲人著咪cutting fit曬囉

香港人其實好支持原創，特別係本地野
但知道又點，班港女都係當睇唔到照買

佢地唔會大大聲話自己原創，然後幻想人地抄佢呀嘛
呢間野就會嘞

雖然我唔識佢，但係通知人告佢啦

個價仲要貴人咁多

賣人貨都唔落credit
扮咩

王詠珩
成日攞世界小姐個朵打飛機
第一眼望到就覺得柒，面目可憎嗰類
血盤大咀

啱呀 買得zara hnm都知係fast fasihon copy款
就等如買u記 唔通嫌啲款普通咩
咁a牌成日sell佢哋請咗designer 自己設計嘛

恥與為伍 推

一手一腳去抄？

柒左就出聲名 搞臭哂香港人個名
害群之馬 臭西

好撚樣衰

一季百幾個款，designer淨係做到最多廿個款
咁淨番果80個款就

香港之恥